Android Lihkg有冇留名個制？

Android Lihkg有冇留名個制？

？